# Projet 1ère année de BTS - Site Web vitrine ~ Mouaz MOHAMED
Mon projet est un site Web statique développé en HTML et CSS dédié à l'entraide et à l'actualité en informatique.

---

## Accueil de mon site web
Voici l'accueil de mon site Web.<br>
![screen1](Annexes/screen1.png)<br>
Nous pouvons également le mettre en mode sombre, selon nos goûts.<br>
![screen2](Annexes/screen2.png)<br>
Nous pouvons y voir l'objectif/le but de mon site Web et les actualités, et nous pouvons se rendre dans les différents onglets grâce aux boutons.

---

## Conditions Générales d'Utilisation (CGU)
Voici les CGU de mon site Web (en mode sombre).<br>
![screen3](Annexes/screen3.png)<br>
Nous pouvons voir que lorsque je survole la souris dans les onglets du site, il y a un changement de couleur, donc une transition de 0,4s. Dans tout le site Web, il y a beaucoup de transition de couleur, que ce soit dans les onglets, les boutons, les champs de saisie, les listes, etc., en mode clair ou en mode sombre.

---

## Forum de mon site web
Voici le forum de mon site Web (en mode sombre).<br>
![screen4](Annexes/screen4.png)<br>
Également ici, lorsque je survole la souris dans le champ de saisie et dans le bouton Envoyer, il y a un changement de couleur. Cela est valable également dans les listes d'actualités.

---

## Formule de contact
Voici la formule de contact de mon site Web (en mode sombre).<br>
![screen5](Annexes/screen5.png)

---

## Page de connexion
Voici la page de connexion de mon site Web (en mode clair).<br>
![screen6](Annexes/screen6.png)

---

## Page de création de compte
Voici la page de création de compte de mon site Web (en mode clair) en cliquant sur <strong>Créer un compte</strong> dans la page de connexion.<br>
![screen7](Annexes/screen7.png)

---

## Page d'oubli de mot de passe
Voici la page d'oubli de mot de passe d'un compte existant (en mode sombre) en cliquant sur <strong>Mot de passe oublié ?</strong> dans la page de connexion.<br>
![screen8](Annexes/screen8.png)
